越南有人整咗個習豬頭

反了反了，中國病毒紅衛兵軍團要領軍攻陷越南

佢好似一開始封鳩支那人

玩咁大吖 越南人真係有吉士

幾好玩，如果有座檯SIZE買就好。

屌

劉華套西遊記之豬八戒娶親點算

越共同中共好似唔多frd, 所以OK

夠吉士咪搵習豬客串一吓咯